有記者告急 記者要人

蛋蛋俱樂部有問鄺俊宇叫咩名
幫手救人
又有幫手撚狗
大家記得課金畀記者撚狗

推1

推2

推3

高登私怨要屌返去高登屌啦

去番高登分化台啦

蛋蛋唔係高登記者
關高登咩事？

前高登記者崔銳蛋又出黎叫人課金呃錢啦

我都冇屌
讚緊佢呀

支持蛋哥屌狗
要課金打賞